\section{Conclusioni}
L'implementazione di \textit{Forza 4} realizzata ha tempi di gioco molto ridotti e già utilizzando una profondità di ricerca uguale a \(4\) diventa molto difficile competere per un giocatore inesperto.

Il gioco è stato sviluppato su un sistema GNU/Linux x86\_64 ed è stato portato con successo sul sistema operativo Microsoft Windows 10 con minime modifiche e senza significativi cambiamenti nelle prestazioni.

Sia la funzione di valutazione dello stato che gli algoritmi di ricerca possono essere modificati ed estesi in modo facile, permettendo di costruire euristiche più utili e performanti.